連豬好得意 得意到死

同我心情一樣

甲 你即管唔開心啦

無唔開心....只係覺得自己拍拖拍到咁難過唔知為乜

關係太複雜我地外人幫唔到咩野

我懦弱同時又唔想傷害到佢

唔再用fatc icon

想用的

好嬲

太難頂了

典解

配合番個連豬icon姐

雖然佢有say sorry但破壞咗個mood就係破壞咗

做咩姐

互相尊重囉